***Programación***
5AVP
Lizarraga Chávez Cristian Antonio

Práctica #1 - 02/09/2022 - Práctica de ejemplo
commit: 86b3b10ed0bc7337deeb4ed00924e2bbf0098234
Archivo: https://gitlab.com/CrisLzr/desarrollo_aplicaciones_web/-/commit/86b3b10ed0bc7337deeb4ed00924e2bbf0098234

Práctica #2 - 09/09/2022 - Práctica de Java Script
commit: 8f1b86ebc23a495d7db99ce50629ef4a3bf8f7cd
Archivo: https://gitlab.com/CrisLzr/desarrollo_aplicaciones_web/-/commit/8f1b86ebc23a495d7db99ce50629ef4a3bf8f7cd

Practica #3 - 15/09/2022 - Practica web con bases de datos- Parte 1
commit: 4aabb8fc21326f6676568c783b921a757b3a037c

Practica #4 - 19/09/2022 - Practica web con bases de datos - Vista de consulta de datos
commit: 23cda7c257ccd51ef186209a3613b41cafde1cb4

Practica #5 - 19/09/2022 - Práctica web con bases de datos - Vista de registro de datos
Commit:dc0607bcb630f0d3f2e09360239424c34ececef3 
 
